瑞士去列支敦士登有咩注意

黎緊5月尾會去瑞士 10日
如果搵一兩日過埋列支敦士登得唔得？
有無咩特別嘢要搞

無
搭程巴士好快就到

撘單問 想用half price card嘅話 係咪即時上車買飛show張卡出黎就半價？

一日ok, 兩日太多

半日夠啦悶到嘔

無野行無野睇
過去買個passport 紀念印就走得

打完卡走得
半日都嫌多

可以忽略，去其他地方。真係去一個鐘夠啦。

上車前去機買飛，揀半價
上到車check飛show埋你張half fare card

諗起嗰陣都係想由瑞士入去，但係又唔想住咁貴，喺隔籬嘅奧地利邊境嘅Feldkirch住打算即日來回望下，結果俾Feldkirch嘅Wildpark吸引咗冇去到

諗住瑞士邊個city去列支敦士登？

Zurich去嘅話係咪要搭去唔知咩站再轉？

搭個巴士去到打卡揼印仔睇吓城堡買吓郵票走得半日都唔洗

係, 好似叫Buchs

我打算4月頭去zurich 打算一早6點幾落機買好電話卡, swiss pass
就搭火車去sargans 轉巴士去liechtenstein,
打個卡行幾行就返瑞士

諗起都覺得戇鳩, 但係又叫做去過呢個咁特別既國家

唔需要停兩日 嗰次食左餐飯買完郵票就走

除左你諗住踩單車環遊, 如果唔係可以唔使去, 因為根本無野好做

係 Sargans
喺 Zurich 坐 Regonal Express 向Chur方向嘅火車，無記錯個零鐘就到
值得一提嘅係沿途風光好靚，遇著好天真係正到不得了

個車站側邊有個巴士站，無記錯坐11號車就直達首都

基本上有嘢睇嘅只係首都嗰條街，有郵票博物館，國會大廈，手信舖，餐廳嗰啲
真係叫做打張卡，揼個印仔落passport（喺旅客中心俾錢揼），同寄下明信片之外冇乜好做

利申：舊年去過